[解決霧霾]支那啲大學是咪應該全面增設調理濃霧系？

聽聞好似得福建大學有呢個系
如果其他大學都仿效，咁咪可以培養多啲人才出嚟對付霧霾問題囉
大家話啱唔啱先？

讚成：正評
反對：負評

要加埋臭化
全名調理濃霧臭化系

要研究埋臭氧層同化學物質嘅關係，順道解決全球暖化
巴打好有見地

有冇巴絲想入呢個系？